雖然我住緊百零呎，但我住得好開心，完全無問題

唔想搬啊，遲啲要搬出去住300呎，我會好唔捨得呢度

香港人真係慘過狗細過300呎都鍾意住
唔係話樓主，只係覺得咁多年嚟大家心態嘅轉變覺得好心痛

要感恩啊

樓豬住緊HALL?

租樓